
                      Amy Adams es una trabajadora de milagros de actriz, nos hace creer en quien sea y lo que sea que esté interpretando. En Arrival, una fascinante maestra de la mente dirigida por el Denis Villeneuve, nacido en Quebec, que busca en su mente y corazón, Adams interpreta a una mujer que habla con extraterrestres. O al menos ella quiere, desesperadamente. Ella no esta loca ella es la Dra. Louise Banks, una profesora de lingüística que es llamada por el ejército de los EE. UU., en la persona del coronel del ejército de Forest Whitaker, para hacer contacto con las criaturas cuyas naves ovaladas navegan por encima de la cabeza en Montana rural. También son embarcaciones en otros 11 lugares en diferentes partes del mundo, incluida una China no tan amante de la paz. Pero Louise se adhiere al país de Big Sky.
        
            